Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 431 德政呀 RERUN呀 炒狗末日呀

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

rerun mk 47單都仲係有價有市喎 仲諗住個個都等walkin訂

我覺得睇住個市大上大落開心過玩玩具

出左rerun 47之後 推post速度快左好多

我而家好少入黎 見到都留個名睇炒狗末日啦

2012美隊+200都有人收，百貨應百客，傻hi搭傻客

大家好，我係大撚

真係唔明，明明仲可以唔洗排隊直入訂到

46有人放5000 係咪又rerun

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

47 2020q4-2021q1

大家交收 Ht 連啡箱未拆
係咪交收個陣俾完錢後 都會 即場拆箱 check齊唔齊先走？

交收D咩 MK7?
正常都要拆黎望望

家HT鐘意派首日一兩個鐘再停返一兩個月先派

如果係真首日單既話+200我覺得都值
但第三,四日開始就同walkin分別不大

唔拆好似上次$2190lego事件咁

今日爆咗幾多個post

出就出硬架啦，時間問題

終於講到唔使食炒入47

宜家炒mk4個班都開始淆

係呀 上次問左意見 最後買mk7

兩個

in 侯活we trust

黃臂 MK6 MK5 46睇下邊隻會被猴活寫上死亡筆記

黃臂近啦
炒家快走

自從親眼睇過現時點係度自製全新圓貼之後，我收都係收可取單多

想rerun 5同46就完夢

唉 一打開盒就係咁

今年無乜戲上, 全年RERUN

諗起都正 rerun同早派貨 咁先係ht

唔係掛

高速推po

HomeComing GG Deluxe rerun係咪唔洗諗?

其實佢re得舊野,即係生產線應付到, 但點解d新野都仲係派咁慢/唔派,屌

之前先出左隻movie promo，應該機會不大啦

腳板底寫2019

啡盒好啲嘅，拆過應該會知，無啡盒果啲就

46呢

侯:佢估我唔出 我就出

FFH 藍深色小小 腳位改善左
好似係

撚狗之鬼

好多人話佢講得好,我反而覺得佢打緊飛機

只要有寒冬期 乜都會rerun我等緊mark2 & 5

有冇大佬可以將猴活燈神張相key落去

高追既安慰到自己咪覺得講得好
係人都想聽到自己想聽既說話

係你班友衰啫，人哋怨婦又屌人怨婦，正面啲又話人打飛機

.......雖然我都咁覺得

其實普通body（當at020)點裝im手形？
係咪有連接件買？

有人放46 d人都開始排3千左右

mark2 係咪矮仔

玩過其他IM就唔會想要43

唔好意思囉

咁起碼佢都係打飛機安慰自己
唔係好似d炒狗同埋果d忍唔住高追養活班炒狗既人，一見到rerun就屌天屌地
都係果句係人玩玩具唔係玩具玩人

玩過好多im 本來都唸住追返43
但係今日rerun左47就決定將資金放落47 放棄43

隻野拎左去整到而家都未比返我

咁講啦
真係有愛唔需要表態
買得平又想曬自己好命
買得貴又想圍爐
同埋佢都講到出口啦，貪罕有
咁都係想要果種優越感

Swtoys有出？ 有冇圖？ 搵唔到

等佢RE埋4,5,6
幾時會出白衣BW呢
可唔可以大波少少

其實算啦，就算rerun都要等番起碼一年，俾多幾千撚早人一年都ok啦

差一日冇左幾千蚊
講唔抌春就假嘅
真係唔自在啲錢嘅話一萬蚊嘅時候一早收咗啦

真係錢多就係既
不過香港玩具界最多充大頭

用返同一個模應該唔使一年

咪係

你又啱，其實佢都幾坦誠，唔會笑佢
至少好過怨婦先，Respect

白衣再用膠衫出可能好快就黃

咁都係事實黎既 人無我有
隻野無啦啦就跌幾千蚊
依家拎上手黎玩都唔洗就住就住

個個唔多唔少都會架啦 冇人講出口姐

樣樣野都係咁架啦，入大學就個個想入三大，假如個個都入到就冇人想入啦

我覺得其實1/6過五千都好overpriced

炒價超過原價1k已經好撚痴線

咁你又調返轉黎講既

不過係成皮野面前真係小D定力都賣左

過4千已OVER左啦

homecoming隻紅藍g rerun既話真係玩死ffg個批

46 三千幾蚊果期都覺得貴 點知升到5千幾都有價有市
唔知咩玩法

只接受到Dx系列貴過$5000

本身講緊咩?

短時間出兩次應該唔會掛

真愛唔應該 cares 咩價錢就算今日 confirm 左 rerun 都應該照一皮野炒價買

其實都係
自從入坑玩ht之後，對金錢觀念都有好大改變

Hot toys反正都係啦 做盡d
開個投票 頭三甲就即開訂啦 民意決定

五千真係畀多少少買隻雕像無咁嬲，霸氣好多

呢個真

你估佢哋真係無貨係手咩

其實呢度有無人一樣㩒唔到圍爐取下暖

3點瞓醒先見到fd msg話rerun 47

40層

rescue 排到地下屈返上廿樓

用手機入資料 手殘 撳唔到 15 16號

咁撚癲
我淨係排過5層，係後樓梯排完焗到成身汗當堂感冒都好返八成

問心啦
真係唔介意果幾千蚊有咩需要開post講
香港人有班人最叻話唔係錢問題
但永遠就係圍住個錢字講

通常話自己唔介意果d人就係想話比人知自己唔care
實則dum曬春

我地walkin見

就係呢隻

見到 冇禁到

所以話香港人係最鍾意睇人仆街

原來加咗價

加咗$150姐

算係咁啦btw不推

今日推post咁快

sun ho炒狗裡面都叫係最仆街個班
唔明點解仲有人同佢交收

當追返通漲啫

不過今年Q2Q3開始係endgame出貨年he bw ca 85，所以如果Q4出到都算快

歸位啦rerun47喎

諗起都驚，排左8個鐘

我係入面望住你地條龍好長

check code係肥妹仔

排完都成4點幾，勁撚肚餓

1月8日

隻銀色電鍍感覺好正，紅銀好特別

1月9日

隻野太多銀色，溝得好核突

炒家賣貴原價$150叫唔叫追番通脹？

有個預感之後會原價買倒所有L文，訂定櫃會唔會太心急？
本身想搬出去先整，但一切來得太突然

正常係完晒網上訂之後先開walkin

條巨龍好長？

新問題，第一次見

Fb啲認叻撚真係好煩

仲用緊ikea櫃但仲有成十幾隻未拎

前一日

ikea果個玻璃櫃？ 係時候要換la

我都係ikea果個櫃開始玩

無位擺呀

最xxxxx

咪喺度講緊自己炒47最高炒到幾多錢

支那不斷高仿，hea toys 真玩家福音
陳生每個月rerun都搞唔掂

全部放合金唔敢用ikea $999櫃

記得有CHING講過
有愛就會有位
無位姐係唔夠愛

ikea 公厠櫃要擺ht靚 比盡擺3隻一層 4層12隻,
要逼黨鐡擺10隻一層毫無美感可言，仲可能超載爆玻璃

20樓多人到

放工時間 正常

好奇ikea櫃一層頂到幾多隻合金，放太多應該會爆

rerun唔係舊貨嚟架咩？都要等咁耐

小心人地一陣又話你jer佢

留buffer姐～廠佬慣常動作

超人夠係舊模

Btw~今日行玩具展見到玩具TV 其中一個主持

一睇原來
mark7現貨個位

派貨未啊

你呢個諗法就正確，所有嘢不嬲都係咁
早買早享受，遲買便宜兩舊

好嬲
踩到一文不值

闊度: 43 厘米
深度: 37 厘米
高度: 163 厘米
每塊層板最大承重量: 3.50 千克

當im 平均一隻800g 5-6隻已經極限

前一日仲係神物 後一日已經係垃圾

Ikea櫃一層擺到5-6隻咁多？

屌，嬲到咁？ 炒唔起就踩

我都想換櫃，但個ikea櫃11月先買的果啲先岩岩拎咗人生第一隻hottoys mk50，而家每層3-4隻都爆哂倉

係咪賣緊999？

逼黨鐡係得

呢d炒狗真係肉酸

係

有冇人仲敢真身上買賣group收野放野

ikea真係擺唔到好多隻
本來都想買番個 睇到你地咁講 重要加埋價
真係不了

行不改名 坐不改姓地放

其實櫃黎講ikea呢隻係咪叫性價比最高？

換櫃有咩好推薦

有冇人知呢款櫃有冇方法 調整每層高度

記得rescue公開訂第一日係double屈番上去

覆錯

點解ikea呢款咁出名

有，上網見過人買個扣去改

果日單最後變到原價 前排收到 真係慘

我不嬲用真身

巴打有冇試過高過或低過原價放野？

我覺得幾靚
但玩HT 真係唔夠位

補link

公開第一日
排左個半鐘好似

經常低價放1/12

咁快？
排40層喎
平時19樓都要個幾鐘

入面係四條勁幼嘅鐵上面放一塊玻璃咁，望見都覺得脆

都係食番佢D炒貨香啲

一出Rerun 47, 即刻冇人講 Hea Toys

以前D野無咁Hea
到派EG果排就知咩事

問奇異博士

變左Heart Toys

真玩家=Heart Toys
炒狗=Hurt Toys

好:外觀靚，平

壞:脆，會入塵

1

見到櫃用玻璃做間隔都會擔心

47原價幾錢

媒體模式

伸手模式

1皮

原價9000 但今日開始做特價有 26 折

Google搵 hottoys mark47好難咩？

hottoys新年大特賣

Pre Chinese New Year BLOWOUT SALES!

個個即刻爭住奶
即刻由hea toys變良心企業

呢季到一派ca
屌你候活hea toys

我係5點左右，好似去到15樓左右ja

係怕我一層兩三隻合金衣個位會唔夠力炒咗

尾日單表示等到天荒地老

三隻一層無咩問題
但好似唔夠高放埋座

係咁架啦，係又屌唔係又屌，你估熱普城？

pacific rim

全部紮馬開炮post

想要優越感既睇下呢條link先
人地儲咁多隻,d pose都唔會鳩擺

買佢介紹加建果粒野鎖喺原本接駁位下面加固有無得諗？

外國鬼佬

hb擺頂都未撚驚

Detroit派咗
有冇巴打有訂到?

如果有一日 突然冧檔都幾撚震撼

睇人仆街最開心

台灣真係正 可以有間咁大既屋放
先唔請其他系列 單係AVG連IRONMAN系列 要係香港搵到間屋可以好似佢咁樣擺法
除左搵間村屋既獨立屋,搵1層空出黎放黎擺之外 真係諗唔到其他

淘寶都任訂，一定都會公開

佢全部放上面係咪都係怕會炒

原本做緊一皮
武漢生產線優惠價只需要2330
你無聽錯 係2330

上面HB咁高 一責落去都幾係野
真戰損

唔會冇啦

咁大個位訂個櫃仲好
btw 外國劏房

我真係試過隻6仔執緊箱嗰陣喺大約1米高地方直墮地面頭都飛撚咗出嚟

最後無事?

膠6定鐵6？

開始覺得啲炒家好撚慘
佢地自己炒價入諗住再貴啲放比人
依家一鋪變地底泥

IKEA個櫃有寫每層負重3.5kg 4隻im已經差唔多 hb真係玩命

好撚抵死

我都試過
米5米6高 飛左47個頭落地
連電池蓋都甩埋 無花

比多啲同情心
笑多5分鐘好啦

有請小鳳姐

放底層就冇事

終於可以原價入搵人交收仲可以-200

所以好撚期待當mark5 rerun嘅畫面

可唔可以rerun埋MK 5

投資涉及風險，HT價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非
未來表現的指標

佢哋真係好撚抵死

成日想櫃底加個矮櫃升高佢咁最底個層易睇d
但又怕一托起佢就爆

炒上炒

你見到仲生勾勾

鐵6

加個u型 亞加力膠架
我Rider果層整左u型架 HT果幾層反而未買

你有47

第時個個都有

櫃頂應該唔只3.5k嘅

我覺得條友借刀
真人應該係mk亞叔

還記得tg被你放毒的日子

唔知下星期有幾多放未來單概
比人飛機

唔諗住炒 等人助養 咪唔使變

巴打老規矩

佢公開walkin先算啦

我隻6都毒？

植左 靚咁撚多
有d心動

淘仔 Clark’s 都有 點會冇 walk-in

好好多 但個樣都係唔似

做得好。其實冇人屌

頭髮真係好影響成個觀感。無論人定玩具都係

套suit太寡
我買左Mafex果隻6”都好後悔

個袋既假狗位真係好唔掂
個身又漲卜卜

收皮啦佢最記得佢隻mk6，改撚完戰損之後喺交流區打曬飛機，唔夠24小時之後就見佢賣6700

想問有冇講幾時派貨？

Q4-2021Q1

你柒到咁都仲好意思出黎啦

大雕俠

可以原價接

買左乜7 唔捨得拆黎擺
無玻璃櫃 得電腦櫃 有少少塵

到時見到時見

佢係超級炒狗Robert Evans 上次咪講過

睇你勤唔勤掃

佢以為換張相無人認得佢
咪可以扮下玩家

你值得擁有

喂巴打你都係ikea櫃位置有限
何解你擺pose見得人拜得神，教下人啦

原狗你好

thanos 幾時上貨

隊友比人笑d figure擺得柒就衝出來吠

認真問點解又見你上水

唔洗特登轉番ac喎 用番果個覆咪得

貨少成堆單
得8隻現 平均一層得2隻
諗住入多個

分身比人屌咪轉Ac扮比人屈

最型係你啦

其實你曾經都係隊友，只不過你件原子服冇晒pym粒子，留左喺過去

街鋪已開訂
即係肯定有walk in

傻閪朋友隊召喚我
佢地又唔教下人擺figure

不過擺得咁柒係幾難得

講真 巴打你擺得好好
我冇乜藝術細胞 所以次次扭完 擺pose都比人話好怪

咁都好撚快喎

七仔的確值得換甲擺多隻出來

睇佢幾時又換色閹割d替換甲

角度問題吧

有原價 真係想入多隻黎變型
乜7真係好高質量 除左背部易甩件 真係諗晤到有咩挑剔既地方

巴打個櫃幾大同整咗幾錢？

巴打D shf擺得好正

差唔多一年都快？

今日抽到首日，你睇下85 ,好耐喎

想問 之前果D網上登記的 後黎都有得Walk in 呀?

全部都有
開幾耐就唔知了

巴打個櫃好靚好大

你個名

三瘋傻仔嚟！！

你乖左好多

3瘋，咪再搞事，係咪冇機打

牙原隻手拎住個bottle 準備變身打柒你地

係街撞到我咁多次真係唔驚有一次出禍？
唔好落單呀

你撞過3瘋真人？？

我到依家都未見過佢真人

未，講緊你

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

呢張已經唔可以用金鐘黎形容

你咁講我多少都有d失望

呢條撚樣不嬲含家產呢嫁啦

有無記錯，佢前兩日先放曬啲L文棄坑？

岩岩諗起，唔知有冇睇漏，想請問點解Brie Larson識走去Tony隻船到救佢？

巴打你走先

好開心
估唔到遲咗兩年都可以齊homecoming set

aeon

好似冇講架船係Rocket嘅佢幫手定位搵返？

唉，block鬼佢算啦今日見到47再版咪入嚟望下，點知就見到佢貼相，都唔知佢係咪自動mon post咁鬼得閒

擺得好普通啫

又有新嘅老翻gg
$1380

a3片尾係講fury變灰之前留低左部cm call機

cm片尾係講avgeners研究緊部call機，部call機冇左電之後cm行出來問where is fury？

之後要腦補avengers同cm解釋左來龍去脈，跟住托佢係宇宙搵tony同nebula

得佢可以無條件係宇宙搜索兼托架飛船落地

講我做咩，係咪有咩誤會我叫撚緊三瘋條傻仔咪貼

諗起ffh 紅藍gg
之前都係有鬼佬都係咁

我唔知你想點

不過講真心既
我好欣賞你落足心機砌既gunpla

會員=愈炒愈有
who? 你幾努力訂幾多都係慢慢排隊訂啦

因為我覺得你幫我搵到佢先咁講
點知你話未見過佢

一隻2330，一隻2630(張圖漏左手套)，大家點睇

之前咪有隻水腫版

無眼睇
睇唔到誠意去左邊

果個好似係迪迪同marvel傾唔掂GG
之後將紅藍GG扔撚左落地

乖乖地去訂啦

有時間都噴下油，廢事理佢呢啲柒頭

想問隻85呢款圖邊度搵？

我都係google炸呢度好似有巴打專儲呢d圖，你去舊post搵下

講靚梗係85

玩hea toys要買dlc真係好慘

其實街鋪訂同係SB訂最大分別係咩？

屎眼spidey

無機會撞到e花bb加持概單

好想買p1隻天火文

有事無得上廿樓
以前就會街鋪遲派 但mark7普通版好似仲快過廿樓

雕像?

等3a出

玩具黎咋 屌咁都有內心戲

請問 岩岩新買乜7
左腳扭動得好順 而右腳係扭個陣好似卡住咁 啲聲就卡卡聲
另外圈圈位 左腳個邊無咁突出 而右面較突 會頂住上面塊野 急問plz 第一隻好驚

繼DETOLF櫃後
BILLY櫃都算多鬼佬用
一層係咪都係放得4隻左右排排企?
有啲興趣BILLY櫃

就算上下郁 都係右邊會kick住kick住

佢覺得ht=marvel
sw呢？仲講到好了解侯活咁

幾時派CM!!!!!

玩玩具玩上腦

卡住有機會係油漆太厚啜住 另外呢塊cover有得打開

睇說明書好嗎

Hi

因為左面係有足夠空間扭打開隻腳 唔會頂住
而右面就會頂住 要打開塊cover先打開到個腳 唔係既話會頂住塊野

醒你既

首日單唔知堅持幾耐會插水

睇左說明書啦

希望開Sem後 有得walk-in

2020年仲見到呢張圖嘅出現

果時唔係話85普 仲會有額外配件咩？

咪手套囉 坐咗幾耐？

Hea Toys!!!

3a 愛德華兄弟好似幾正

係一隻手掌

印度tony

threezero只適合出機械人

買左你就會改名做玩3zero慘過食屎

對唔住各位巴打 應該係本身 淨係拉盡左左腳
無拉盡隻右腳 搞到不平衡 對唔住
不過隻右腳都係 扭得困難啲

我開始玩之前有睇2次說明書先開始
但好多位 驚整爛 唔敢用力
Sorry

玩具黎姐 洗唔洗咁驚
又唔會食左你

無頸 頭又大 好怪

咁快出貨
而家RE 47可以入黎玩

希望比大家抖下

你睇左邊條片見到冇

全派咗咁耐都重有呢啲POST

笑到噴水

你睇邊個嘅開箱片冇？

戴左副眼鏡好似仲衰，變左個老花鏡阿伯

MK7係我第二隻IM都一樣中伏，佢出廠拉一邊唔拉一邊
搞到我都以為長短腳

對腳有得拉落去

影完相扮下野咪又係執返佢 真係掉咗佢先算啦

47有3000現

又係沖出嚟柒系列.... 乜上網睇開箱片真係咁難？ 唔屌唔化

呢個前日先放緊6000

Real

啱，之前都為齊6人先訂佢
但今日見到47rerun同佢一樣$2330，就覺得隻hulk好唔值依個價

賣咗訂番隻新嘅仲有錢去食好西，幾好啊

相信好多人唔係為齊人都唔會訂隻hulk出得仲衰過avg2

真心柒 但為齊 a6 同隻手套 照入

惗法同我一樣
明明個頭雕柒撚過閪

我會寧願等下隻hulk

呢啲污跡成個身都係架
唔鍾意嘅咪刮甩佢

睇ig好似傳緊

a2果隻同thor3果隻正好多

我諗呢隻派果時都係原價

原價咁有信心

講真要做燈實做到，hea toys唔做姐，屌

On9，即係佢玩就得？人地玩就唔得？當自己皇帝？

好多鬼妹之刃

隻85收2630真係好撚貴

得一粒海星同一隻手武器比哂BD

一直催眠緊自己仲有配件未公佈

85 1.0真係最賺錢

試排呢兩個字真係好核突

集氣求聽日派貨

幾時肯再失禁式上貨

希望過年前有兩公婆同女人隊長

藍妹都好似差唔多

Rerun 47
就算嚟緊兩個禮拜唔派我都原諒佢了

求聽日rerun mk5

其實佢開2380 sb都係2330 佢賺唔到幾多嫁咋wo
點解咁小小都開訂

佢哋個入貨價會唔會唔同呢？
反而想知佢地d貨係唔係sad貨

一定唔係

佢最好將1.0所得既暴利放返落BD度
85 Battle Damaged個賣點就係戰損，真係唔撚hea得

利申 both

1.0比返雙手炮 光鋸都心足

85BD啲光刀都仲係50DLC隻硬膠藍色，我屌佢老母

20樓個D先係SAD貨
我SS買 勁少SAD

睇完
想知Batman係咪死撚左
Deadshot同個女行街都捉 呢班友就由佢？

隻一拳好正

洗唔洗推得咁快

呢套好睇？

訂唔訂埋A1 Cap好

第一次聽人講隻一拳正，咪玩啦

我係大撚

我就NO
點都要訂2隻先好睇 又突左把權杖出黎

膠流gp見到開箱

講起就嬲
明明BD堆武器本身係1.0
夾硬放過去BD, 驚死人唔買咁真係好肉酸
本身都會入晒兩隻，但候活一個動作就搞到自己好撚cheap

咁多隻一拳最好睇係佢

又幾正

咁都改到

強國人改

新手想問下，會場訂單同普通訂單有冇分別？

認真：真係唔識

講真其實算大路野 不過佢好就好在唔會拖 可以睇下

外國都有好多人咁諗
睇下啲負分comment

見呢條友周圍搵人取暖

唔靚咪掉鳩左佢啦

超人郁未郁未

新個隻Tyrion好似唔差，係冇乜配件

冇得上廿樓，但其實14日內sad咗都可以去返街鋪換

以近幾年黎講既動畫算係好睇嫁啦

對上一套我覺得好睇既已經係鋼練FA

85bd既武器應該出係85，85bd淨係有手套都夠，ht終於玩綑綁式銷售

Fb班友真係好撚煩
開47 po開到今朝都仲見到
有d又講到自己唔係炒家，又唔care咁，但又po篇文出嚟，jm9

果個Liang Koo煩撚到係咁開post on9到話不如取消reissue 1/6 47 改1/4

人地接受唔到咁大打擊
尊貴不凡變到人人有

香港人真係好撚仆街
你咁撚正義當年炒咁貴唔出黎講野
等猴活出惠民操施就出黎取曖

最好猴活陳re埋乜5 撚到佢地上太空

藥房金舖只做大陸人生意又阻街，依家就嗌晒救命話冇生意要執。一L樣

mk5/mk6食炒入手既人一定多過47，到時就更加多戲睇

rerun入多隻長擺戰損

買定花生等睇re埋4,5,6,46，到時仲多人叫春

Mk5 mk6要賣趁而家

re 4 5 6 是但一隻都得

好撚肉酸

Star Lord做錯乜，多咗人放嘅

炒狗有邊隻係唔肉酸

即係咁，我都明咩感受，假設我嗰日飛的去RB買Mk5然後而家升上神台再rerun實覺得sad
但sad還sad，個個好似大文豪咁打抒情文係做乜9

唔煩，覺得好好笑

唉 講定先，其實一直都覺得46/4/5/6唔靚，最靚hulk buster

兒家咁幾好

班人唔敢高追 怕有rerun
炒狗開始怕長hold會rerun變廁左

太古城唔好住
林寳好柒

最搞笑係條友一開波話自己係鍾意47個色先訂，叫人玩玩具勿忘初心，但下面又comment話見到自己隻玩具變普遍唔開心，自打嘴巴？

d drama好好睇

聽聞開walkin個日
炒狗發起上ifc攪聚會

有人放mark 46 $6000
啲人排$3000
侯活今次rerun做到野

班玻璃心而家要拎埋homecoming版兩隻gg 打飛機

正路 rerun有一必有二
經過今次應該好多人等rerun

我覺得46真係有機會 同模rerun少好多成本
IM仍然係咁多人會買，無得輸

啱啱訓醒睇完fb諗住上黎屌好多扮唔介意既怨婦
咁快有巴打講左

你諗下

本身揸住件貨值成萬蚊
一夜之間變到得返3000

發癲都係估計得到嘅事

一次過rerun埋啦
唔介意入多隻紅藍

扮唔介意叫春

我都希望rerun
但真心覺得食抄追果班人慘
因為自己都試過

我想要受傷Peter 頭

個心明明喊苦喊忽，想屌死侯活，偏偏仲要怨婦扮真情，炒燶扮走貨ed，係度談笑風生。
我敢講大把炒家有貨係手，除非insiders/好彩。

睇住班小丑就好笑，仲好睇過Joaquin Phoenix

好似層樓跌左7成咁

係囉做乜9姐

哩兩隻佢應該唔re
Tech suit 出左閹割版, homemade出左隻新改版

見佢47可以配番D gg一齊擺我先訂
反而佢出番2-7 / 46 我都未必訂 等neon版算

琴日47今日46

要放棄HotToys

有無巴打記得猴活啲展除咗47仲有無邊隻寫過reissue 字眼

所以先要rerun溝貨

再諗深啲應該唔止，賺$7500變賺$500

好撚好睇 對我來講

唔好啦 出得咁hea仲比錢

好唔爭氣地訂左

出個時 你又話去馬既

到時現貨睇吓對唔對辦先原價精都未遲

咁鐘意罕有、人冇我有 玩custom算啦 玩咩hottoys

我炒價入homemade同好彩入到ffh紅藍
如果rerun紅藍dx我一定入多隻
高追就不了

好多人當骨放
岩岩見到有個原價
85DB SL VP Mk47寫住不散
下面條友排47同85 真識食

揸一隻晤慘
揸十幾隻等升個啲炒狗先慘

兒家咪升

人地帶埋隻47去曬太陽影外景

要甩好甩 到時大貨到
2.5k 都無

好似都唔差，靜靜雞收張先

而家算唔算係im遲入坑人士最幸福嘅日子，有50買，有7收，有47排，有85等，全部都係原價/加雞碎就有

依家收應該幾正 可以原價食多舊肉

Sun ho: 我全部高位入

人地作埋首情歌

寧願加錢都唔想要venompool單，好撚嘔心

岩岩入坑買左50而家我諗緊買47定7好

7

7仔啦

好尷尬

人地話晤玩啦 不過繼續炒

我覺得個bonus頭幾得意
煙屎牙

Vgm系列必入

我幾鐘意 但都係等出貨先收 應該仲有得跌

應該好高位入隻47
放係神主牌 日日拜

我都偏向7多d 話哂都有戰損玩 不過見到之前炒到7000既47有得原價入又好想買

IW前玩iron man 先最幸福

個陣4、5、6都好易收到

why not both

而家真係等 5 同 46 rerun 埋就完夢
不過我諗應該唔係今年既事 可能要等多一兩年

唔好受人影響自己鍾意就得

買隻7 訂埋47 玩住等派貨
曾經企係炒價最高點既神物
點都要入隻睇下有幾神

理論上應該兩隻都要，平收7仔再walkin47單，到時真係唔鍾意嘅先放走其中之一，我諗你最多都係蝕兩三百蚊

當然都睇你鍾意邊隻多啲

Btw奧燒fans

佢係咪講緊自己5點幾訓唔著開post叫春

我真係頂唔順+懶得慢慢放，唔係都想收fb個原價單組合

我mk4開果陣入坑，mk6可取都炒到1900/2000了

留意返2017年頭出乜5，年中出47
所以2020年頭出左47，年中會出返乜__

喺屋企喊緊

含淚到天明

出乜5

好肉酸,明明個心聲就係自己,又要扮第三者角度出post 圍爐探口風

炒上5000果幾隻其實rerun機會好大
46同47同模(仲有cw版權既話)
6仔打擊老番
5仔rerun, 同neon 5(有既話)又可以同模

19年頭都係呢個幸福賓州時間
mark 4冇臂只要+300
mark 7普通版單 +200

其實7子rerun機會我覺得唔大
你諗下如果7子都rerun neon tech仲邊有人買
仲有1/4 7子

出面咁多人收單

連合金MK 7依啲冇walk-in都可以加$200收到

MK 47 reissue又walk-in又街鋪又淘寶點會炒得起

依隻分分鐘原價

所以香港大把人唔想樓價趺

今年無endgame 得bw
就算bw hit極都應該唔夠上年endgame熱潮黎

46我就希望出閹割版
用返mark7隻色 還原電影
利申：5字頭入46

IW前未出4仔喎

sun ho :我高位放曬 從來都唔玩

冇野，自
唔記得咗可以收單

Hot Toys模擬左香港樓市大跌嘅情況

條女唔比我買咁多隻唔係我都入哂兩隻
達sir黎左之後奧燒勁左好撚多

Neon再出就玩爛啦
主角色同兩隻奸角嘅色都出咗
唔好再出啦

而家原價入到點忍得手,後追好時機
俾我就唔理條女買左先算,男人浪漫廢事將來後悔

而家要save

之前送咗隻習大大比條女
佢愛上咗hottoys
仲送咗隻dx11比我

但你都要留個位畀85BD，不過85BD有排，2022先派

你問我成套砌我會係46/47揀一隻，4/5/6/7揀一隻，85/50揀一隻，再視乎佢出唔出1。

喊住屌
周圍搵人取暖

我覺得應該
4/6 揀一
5,7 有機會都係要入哂

佢好撚煩

如果出1同rerun，入返套1/5/46/85bd應該都係基本collection

7子/46 rerun 可能仲多人出嚟取暖

不推返先

炒燶左
想做返好人
比次機會求接

5個色算特別，不過未玩過實物，入坑果陣已經好貴

我想做返好人呀～
最撚憎呢d人賣野就賣野啦講咁多無謂野做乜春

開個苦主區俾佢哋圍爐

仲記得之前有個展有張fake圖係mark47(reissue)
而家成真

我就4同6反而冇乜興趣
5已經有
最想要46就完夢

大陸好似畀人任訂緊，勢成公廁㗎啦，叫班人死咗條心吧啦

咁鐘意講叫佢去觀塘講

玩玩具定玩虛榮心先

點解你覺得舊玩家會比到壓力猴活？除左老鼠邊個可以比到壓力猴活？

激咩嬲舊玩家
咪撚引我笑啦
都唔知聽左幾多次罷買但係又排到落地下再屈返上20樓

其實我之前都係到諗Endgame果派銷售咁勁,可能幾個月就賺左兩年既訂單量
2020又好似無咩Marvel大作,到底侯活會由得黎緊一年生意淡靜,會唔會分均d派貨月份攤分下d現金流
或者消費下舊產品Rerun之類推返高少少銷售量

我想做好人俾次機會我

果陣我仲諗住佢會補下坑，出吓啲咩agent smith呀果啲

可能係猴活放出去，好似啲新iphone模咁意外流出

講真 有乜好屌 對遲入坑既玩家其實好好
之前正價入既47玩家 就算再出根本就唔影響
如果你係屌鬼個班人其中之一
你根本一開始心態就有問題 你唔好撚玩玩具啦 玩股票啦

ps: 我遲入ironman坑 47再出對我黎講好事

終於頂唔順

有人公審Liang Koo
花生

邊位巴打頂唔順

真係好撚煩

G持
真係好撚煩

這就是侯活

tb

原來47全世界都炒到咁貴 明明嗰陣仼訂
全世界都有人屌

rerun 50同thor已經fatfat
加上今次47既反應
rerun只會陸續有黎

Iron man金蛋嚟 點會停

因為真係好多直頭泛濫

1:1胸像，雖然話1:1同1:6比唔公平，但呢隻真係靚好多

rerun 炒家世界叫春
猴活撚狗真係一流 唔止玩家炒家都撚埋
全方位撚狗

以後撚炒家就夠了

有人因為高位入瞓唔著
我就因為訂到rerun瞓著都笑
琴日返返下工見到post訂咗18號
我開心咗半日

玩ht玩到short左

諗起尋日有人問點解大家變得咁慈祥
大家都好開心

真係幾開心
最鍾意46/47個外型

我不嬲有料 係愛狗咁傻先唔識用奧燒

rerun又屌 唔rerun又屌 fb班人真係戇撚鳩

用家開心 炒家屌你老母臭閪 高入怨婦

Fb多炒9

rerun個個都有得玩
皆大歡喜

仲有堆炒狗屌人食炒

無人食炒 佢地食屎啦

應該入多隻7仔定入mk43/ mk45

成班係到狗咬狗

45

又黎一日一叫春 派thanos 未

食抄都俾人屌

iron man 47 RERUN訂唔訂好?
已經有7,85

就到12點，大家想猴活reissue邊隻啊？

原價合金 IM 必訂
我係咁惗
不推文

有愛先訂。

Mark6

7仔
如果43/45入1/4

自己決定啦 訂唔訂都要問人

肯定過左平民訂先出新野啦，想20樓做死定訂47既排死

諗起交收緊個陣
準備比錢
突然見到rerun post

再RE 多隻5或者6真係驚啲詩人要上IFC

唔多開1/4坑
但以45／43既價黎比 7仔真係高汁好多

訂左先啦, 唔係一陣截左又後悔

講緊43/45
47一定訂黎儲

其實上緊

我都訂多隻要嚟擺

safe

如果比我我會簡45多過7仔
7仔一隻已經夠 同埋佢戰損同飛機mode好普通

之前係興03分先放

不停刷存在感

原來rerun左47
尋日無㩒到

又去返日日mon post嘅動作
會然真好唔洗mon

個種每日既期待返哂嚟

會然點會唔洗mon
優先隊一隻
網上隊又一隻
fat fat

首詩睇到好撚尷尬

mon 到re埋乜5 就唔mon
然後日日mon post日日safe 撚狗

walkin再入一隻

唔爭在rerun埋Mark4 Gantry

係時候又要出番呢隻字

皆旺都開埋訂47

orly?

呢條友真人無咩朋友
要不停上網搵人取暖

我都等緊

選擇困難症

ok

人人都可以擁有
今次訂貨量會晤會超越50

合金 真係好誘惑

由罕有變到rb現貨任買

可能人地10k入手

老實講有真人頭 又有啲配件
都係2300左右 真係算抵玩

其實IM而家rerun過邊隻? 50, 43, 47 ? 唔記得有無漏

hb

50DLC

猴活rerun係抵讚既

唔知有無漏

其實ffh都唔可以叫re概
叫2.0不如
正如ds 自己套戲同iw

咁計ww都係

叫閹割版
DS2.0 頭雕 件袍同配件都唔同

Thanos呢上貨未派貨未

猴活再rerun多次hb 1.0就真係撚死班炒狗

關咩事 實際今年d戯唔係咁睇好仲唔翻炒好賺個d咩

真係出都唔知點好
有錢訂但無位

上1/4 mk3

一定係7

呢隻仲好貴

點都唔應該入43

利申持有43

點解

猴活：收到 我會reissue

都未開始派 咁快又想re

DLC都係

唔提都唔記得堆膠

TDK出新ver 好過啦

唔好淨係rerun先得架
mk1呀
重製mk3

諗住新年第一隻會係mk1 點知出av1隊長

hb不了 真係冇位

係啵唔記得左1仔
不過重製3仔 應該重埋42啦 話曬合金第一水

都無新戲點有新VER

‘Doctor Strange 2’ Director Scott Derrickson Drops Out

要出實會出到

呢排Two face咪有 更何況joker護士裝都未出過 個人好鐘意醫院果場戲 求下候活你出

個型似放大左版shf
1/4會好好多
如果你本身有其他合金ironman唔會想入返42 43
除非想齊team

ww係真係幾套戲果個樣
superman就mos同bvs/JL有少少分別
得Batman同Aquaman有多d分別

出新野都可以一次過rerun埋姐
Please take my money Howard

仲有ht出果堆 tdk joker個頭雕除咗dx11大笑頭之外冇個似 果時入咗dx11都忍唔住再係出面買個custom頭 希望佢出新Ver果時頭雕俾多d心機

膊頭冇事，腋下就鬆

咁多人當ht係收藏品點解唔拎去包膜

肯Rerun 46未

reissue 50dlc唔見有人屌，明明係收藏品

腳板有年份

好後悔訂左starlord
好似人哋嘅配件包咁

隻野唔差wor 我差佢齊隊

佢嗰啲配件
我完全用唔着

唔明當初點解會走左去訂

因為當初佢啲配件對我有用
而家我要放都放晒

因為要齊隊

EG果期乜都訂左先
之後熱潮過就要走貨

你當初訂star lord純粹係想要配件，對本體冇任何興趣？

咁又唔關熱潮事
係之前訂得太多副廠
成日一買一換

我就剩係想要個本體
d配件當bonus

我係衝住個本體同埋配件
不過算啦都訂左
可能出貨有驚喜

咁你入2.0咪得利申入2放3

Star Lord做錯乜
我就咁睇都覺得ok喎

只係炒唔起 所以唔靚
無記錯佢係第一隻推網上預約

依隻係咪侯活食炒買黎簽名果隻

跟住唔比換就發爛渣

當初2.0炒到天價
個個想佢rerun

係 但sdcc個隻係remake
應該差唔多到佢出 連47都出埋

咁都唔靚？

炒唔起=唔靚（好似係）

咁mark7都唔靚了

自從轉咗網上預約，我就一隻都撳唔到了
唯一成功係47

重出就唔靚啦 好似係
你睇個個原價-住放

我覺得Mark 7睇圖一般，睇人玩就好靚，我都係睇完片先心郁。

其實大部分HT都係自己拿上手玩正過睇人地玩

到而加為止 基本上每兩三日就拎上手撚幾下
實在太靚

我覺得7係，其他就差唔多，但46調返轉，實物隻紅好光，但影相出嚟暗啲，影相型過實物

利申影相白痴，用手機影

認真一問
9流區個班友仔 係咪玩玩具玩到有精神病

rescue呢隻撚野邊值2600
2千蚊都比多佢

我開頭都以為50一般,個個又屌佢外型又話腳位整得衰又少合金輕飄飄

拎到上手..嘩好撚靚..

rescue係85隻dlc
硬食

琴日 12點後 佢地開始病發

一開始其實覺得一般，大髀排飛彈同隻腳關節我唔太鍾意，覺得好似彈簧

係睇人開箱先改觀

撳唔到都可以walkin 啦

你依個情況sb最常發生

睇到隻垃圾joker就好笑

果陣閒閒哋排十層八層點搞
不過後尾都死死哋氣排咗紅黑同eg隊長

想睇 但apply左幾次都唔比我入

真係有人聽我意見47連venompool放

等開箱片

唔止許願池 連 教學都跟埋

正 人係外國 但有rerun番黎即訂

+1

Joker算好，不過係好在佢動漫出隻sample都已經畀人聞到陣伏味，最尾無收單避過一劫

無野補充

一直都覺得HT實物遠比睇相震撼，就算係大家都放唔切嘅Venompool 睇到實物嘅份量我都覺得好撚正

46/47插頭雕真係好fit, 人甲合一

每次都同自己講上去睇完實物再決定
結果每次睇完都覺得正過睇相好多然後埋去落訂

巧究定考究.....

呢個真
就算睇片都係咁
諗住「睇下片先考慮入唔入手啦」
點知次次都係越睇越靚

47真人頭加眼鏡仲正

50都係插頭靚啲

變左骨冇人要冇肉連住放

如果兩張單同時加名 係唔係每張都要分開加50/100手續費

50插頭盔玩武器都ok
但46/47個二撇雞頭....

我覺得StarLord應該唔驚無人要嘅，人氣應該唔差wo

呢個問題有創意

今年四寶ok?

林家棟:數學題

fb見過二手二千幾倒，呢隻真係出得好正

我排過2300/2400都比啲2500搶咗

個D冇撚得救

食炒的那個比炒家更混帳

47次日單 換 首日 你+1000

最辛苦係依然有班友明知有walk in都要去搵班炒狗買單

47首日單換現貨47 你+1000

47首日單換「全新」現

就算想買首日單好心都得下啦
前面咁多隻 隻隻最後首日都要平手走咁滯
咁早買=大水魚

等*

我首日黑卡會員單 加3000 換你尾日單

2009個套幾好睇

留左句 唔係炒家

哭$2330

Mk47$2350

原價

死老豆咁....

上左Thor 50 同dv

同埋DLC

帶埋眼鏡成個阿茂整餅

遲少少拎貨
慳幾舊水好過

出呢d先正,ht老本行就係軍事figure

最重要個頭雕似過宜家先，12年既頭雕仲好過19年

我想做返小朋友是但keep一隻算

經典回顧

真係衰係個頭雕到 成個on男咁 加乜都救晤到

動漫嗰期啲GIF好耐冇睇過

d留言仲on9，頂唔撚順

又上乜7....

20樓入面唔夠位放
要續D續D上

平入既機會係咪到啦

DP同QS接班人

我仲以為乜七已經全派
睇嚟可以慢慢收可取單

而家都接近原價
唔同又穿原價

好在無早收單

有d等錢洗急放既可能肯既

總有on9會接

新post

食抄收單嘅我表示屌你

1.0就得 4月頭+100

食左幾錢炒?

推

推爆

1001